邊個港鐵員工夠膽放831閉路電視影片出黎，我成副身家比晒佢

得廿萬，夠你走佬，求下你，人性無價

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

我唔怕上電，唔怕人斬，你交比我，我黎揭發

廿萬唔夠我再夾多少少

如果你係港鐵職員，求下你，自己唔敢爆，比我爆

放畀蘋果,幾百萬都有.

push

一日七個自殺，真係太撚恐怖

Push

我冇人冇物嫁，咩險都冒得起

走數點計先
真係幾廿萬
應該好多人想盡辦法搵比你

絕不走數

窮學生 +$1000

fresh grad跟機！利申全副身家10000蚊

安心果條都唔止廿萬，梗係放俾蘋果。

如果唔敢放比蘋果，我黎放，錢比晒告密者，我一蚊都唔收

我可以出黎冒險，如果怕被清算係你唯一既擔心既話

推 我加注10000

國家級黑幕應該值球幾美金

其實連登仔平時係威係勢，而家全民授權。一段頁小既片段都拎唔到，好撚廢

眾籌啦，我先捐

港鐘既員工，求下你

推